去過南非既入一入黎

分享下你地旅途 想去（同老母）諗緊報唔報永安個D團

亞洲大部分主流地區都去齊

南非真係幾正，唔係想像中咁落後

睇左MING仔南非片第一集已經想去

only apply for cape town
johannesburg 你拎住部單反iphone7走一轉市中心一定中招

本身都以為係

咁跟團好D?南非會唔會有咩強姦搶野 應該話多唔多？上網見人話黑人好撚差？

岩阿

但跟團好貴 成兩萬蚊

永安 最貴先2萬炸 係唔多清楚咁多個團有咩分別同埋成唔成團 唔叫好貴啦

推

幾號

你比你TG我啦 我唔方便留